Jackson Martinez 算唔算近年最搵到錢加廢的前鋒

去左支那傷扼左兩年人工，係下體一陣俾人踢走

而家連隊都冇

波圖果期水到下人 果陣步大力雄

佢影衰馬體會神鋒個名
完全係垃圾

係FIFA勁到 又高大又算快

tevez

i mean 加盟支超後

賺夠錢 退休未？

連sporting 都唔收 31歲only

報大數喇條友

前幾年FM一線前鋒

離開國米後嘅伊度奧

邊有得比

你都係

好mean

有dost

屎毒！

當初施蒙尼打算搵佢代沙皮狗，結果伏到仆街

有水魚